放二手電結他！

K-on 小唯個結他
放二手電結他Epiphone Les Paul Standard PlusTop Pro 三年前買

求大家幫小弟買左佢

幾錢

好毒

最classic les paul色+shape

係咪冇暗病，係嘅1k收

咪撚玩
Yui 點會用epiphone 出啲閪聲

Gibson 嚟

某啲人話係Les Paul

btw如果我仲學緊結他應該會入手

款係les Paul 款jer
唔同野嚟